《自然氣候變遷》期刊：氣候變化加劇或令北極熊在80年內幾乎滅絕！

北極熊滅亡先定中共定滅亡先

野生絕種咪送動物園果堆返去,熊貓都係咁

人類